求推介 - 電腦手制

Xbox One
XBOX Elite 2

玩石頭算啦

石頭手制應該幾好用

幾多石budget?

400蚊

雜牌三十蚊隻果啲咪算

原來石頭出糧係真有冇人知青山走犯收埋左d石頭係邊

8bitdo

Elite 2我記得千幾蚊
睇你有冇呢個本錢 如果唔係買今年最新嗰隻就得

400點買Elite 2?
2手都唔得喎

等series s 手制
點睇 ?

好似出咗 400 有找

屌